Deliveroo 步兵 27 之 有咩就問車務部

Deliveroo Walker FAQ

Q1. 點申請做walker?
A1. 未食藥？ 有咩自己問車務部啦

Q2. 有冇得揀做邊區?
A2. 你唔做大可以唔做

Q3. 人工幾錢?
A3. 第一日係到做啊？ 我問你啊

Q4. 幾時同點出糧?
A4. 同上

Q5. 點報更?
A5. 有咩自己問車務部啦

Q6. 點踢單?
A6. 你唔做大可以唔做，唔洗當我害你

Q7. 返工帶乜?
A7. 第一日係到做啊？

Q8. 點樣轉區？
A8. 有咩自己問車務部啦

Q9:爆POST點算
A9:1001條友開新POST

除左做緊果區之外都無更 有無咁岩

應該要星期一先會見真章

cs等咗10分鐘到offline埋都無人

更新左
可以選區

上次等左半個鐘先有人應

請問HKKS(葵盛) 可唔可以響葵芳地鐵站/荔景附近打咭ONLINE開工嗎

可以
啱啱睇個圈好大

起右上set地區(HKKS葵青)
再㩒隔離地圖會出現打卡範圍

葵芳online啦 荔景online會送上山 瑪嘉烈果d

嗯，多謝提醒
我會行到去葵芳地鐵站附近先開機
熊貓袋鼠試下一齊舔

終於返到MK區了

早幾個鐘先開始咩到報得

但係都係冇更

預左
最多咪得12點一更

仲有冇舊制生還者？

有更冇單 袋鼠

星期日既中環步兵，好快會絕種

今次仲唔fat fat

睇下自己個區有無得食下保底先

今朝送2單已經出哂汗，熱到痴線
大家會點解暑？

接行商埸個d

冬瓜茶

袋鼠d單去熊

去曬熊 熊爆到七彩 羅家聰快點還擊吧！

一樣送左2單,頂唔順落線

巴打重做緊

得聞返下咁
佢依家有得轉區咪當行街
搵下飯錢同車錢

今朝勁多單，Book 左十一半至二，十二開始單接單，仲起左雙孖。正式收工兩半左右，有三舊幾水

個紙袋穿窿
遇到巴打相助
如果係到想多謝佢

元朗係咁派車手單比步兵on9

想問有冇巴打知道，拎左野食先知要送唐樓5,6樓(行樓梯)，唔想送可以點做？可叫 Cs踢定點？啲人好撚乞兒，叫人行唐樓都唔撚會比貼士

接單時咪咁快手

其實好多時都係去到先知要行樓梯

其實去到就要送架喇，邊有得話唔想送架，做得呢行預左有機中唐樓

如果唔想再做既就記低幢樓既名，之後見一次踢一次

而家咁既天氣行一大輪仲要上唐樓真係攞命，但幾層就算啦。

點解？

只有街名冇層數冇單位 好大機會係唐樓
有d有ABCD都可以係唐 靠經驗去分

只有街名層數冇單位 好大機會係唐樓
有d有ABCD都可以係唐 靠經驗去分

唔明

我自己都up到1999

pick up time 1145
但係層主1205先中單
所以少左$3x老底?

新界或者柴灣果類區咪無唐樓囉，做得呢份，個個區都有好有壞，無得避。

唔送唐樓，繁忙時間掉你去啟德、廣播道呢啲結界區，唔通又好開心咩？

天氣好熱
凍撚水

西單？？可能之前幾個人踢咗

係間野出得慢送個方面正常

奇怪 冇人講報更

唔係計接單時間咩？

少更到爆

3點果d...同被炒冇分別啦

舊制被炒前11點都冇更報
冇得返嘅工，報咩更討論啲咩

青衣連1個鐘都無,到底係唔開定無更

今日荃灣3粒鐘得2單仲係西單

青衣不嬲要11點㩒先有更 3點永遠得星期六日熱門時段

旺角繁時係咪冇單

以前3點仲有幾個鐘報

因為以比其他區11點搶埋，可以收皮

之前5點都有,依家全黑

宜家全港11點爭埋本來3點有嘅更，已經玩完

100 8% 12/12 步兵
已被炒

我MK好少少，都有四日11-13

全港報更根本就用黎趕絕步兵

仲做緊？
自從一單變成三十幾蚊
有時餐廳等得耐，低過最低工資
而家做看更，仲好搵，五十幾蚊齋坐

MK夜晚得1HR

快d報熊啦 仲等袋鼠比更？

袋鼠send 2張250-25比客就話50蚊coupon
新客60蚊coupon要分3次用
熊免運費再減15，新客150-50

但要9成接單 者係唔做袋？
但我自己叫熊 都見人又拎袋又拎熊

既然係自僱，唔需要受佢規限

全港報更

有冇人知沙田/mk單量如何？
做緊荃灣美孚 想轉下

3點 報唔到18-21 上唔到
無限loop

MK都正常，啱啱11-13 5單
我都想問下沙田單量點，聽晚返

依家過500米既單都唔會接,咁熱0蚊都唔想行死自己

新手
想問下點樣先有最低保證金額?

唔知係咪我錯覺，感覺依家d單比以前小左錢，感覺每張單小幾蚊至十蚊，d孖單都係。

原來係你搶咗11-13

大把單
日頭好Ｄ，冇咁多西單
夜晚大把單張張都西
隨時做義工

呢個真，日頭好多近單
夜晚唔係上何文田，就係港豪豪庭

唔係你錯覺
係上個月已經係咁
怪就怪嗰班暑期工做壞晒
班學生係做到唔識踢單，幾西幾賤嘅單都照接
如果你係個系統嘅話你減唔減錢？

等到9月自然有更嫁啦啦
而家專注發夢

有D區無可能少過1K

反而我鍾意做遠單，反正加左嘅錢當返車錢，仲無咁熱，35蚊行餐慒仲西。

如果有大神有搭車送餐攻略就正
利申：MK

就係無車去先死
就算有車,都係一樣要行好遠
荃灣麻麻地好做

而家咁少單仲搭車
慢慢行做完等下單，太快做完又無單比你

MK都要搭車？除非你上何文田

還好啦 岩先都有3單

做乜上環今晚8點加$15

頭先HKKWT邊位巴打同我一齊接咗張2杯野飲但要兩條友拎嘅單一人拎一杯 個客變咗要前後隔十幾分鐘先收到 明明得2杯

留名等加入 雙修

你要多謝人，個位巴打識玩

新玩法

做左ubereats幾日
聽日上埋袋鼠度搞手續雙修

想問係咪會派制服要着？

多謝佢幫我減輕一杯野飲嘅重量
不過一張單兩杯野飲兩條友送真係好on9

嘩

目的係分多張單俾你

超過6個items應該要分單了 個個開口講多句單量就多

好似袋袋係德國執左笠

做乜鳩到最後都未知有幾錢？

步兵
試過兩晚HKKS 2100-2230, 白果，
尋日HKKS 1900-2000 一開機就閪單(葵芳>石籬邨石佳樓)，收$67，但搭31M巴士來回已經用左$8，歷時45分鐘

我估40-41

已經報埋鄰近地區
都得幾更

唔顯示咁仆街....接佢老母呀

即彈冇煩惱

都係嘅
寧願踼鬼咗佢

Ubereats今個星期唔知發咩神經，每單加$17，FAT FAT
利申: 做Deliver U

身在mk 步兵 十五分鐘做2單

我都係MK，今日算多單
11-18 雙開賺$790

雙開咩？

袋UBER

袋係咪好多單

我一星期返兩日左右仲要唔係星期六日所以唔可以作準
不過MK中午繁時基本上一定多單，好難R老底
14-18話唔埋，你預平均1小時1單
夜晚繁時未做過所以唔清楚
不過如果純賺外快嘅角度嚟講係唔錯嘅
但全職就唔好浪費時間喇

啱啱個客地址錯左 要我跨區搭的送比佢 原本仲有成粒鐘 有冇ching知道咁樣係咪又要扣個出席率

下星期十一點可以 Book 算唔算早

跨區仲要搭的士就咪送啦 叫cs揾車手送

下次響支援同CS講地址錯，同佢講拎返俾餐廳
如果錯地址仲要跨區拎返俾餐廳仲要收足運費
俾返餐廳之後直接拉完成就OK

最早

已經最早

巴打係車手?

今日沙田6-8一單都冇

9:30 ，重有1粒鐘，返定屋企先

佢原本叫自己搞掂個外賣佢 跟住隔一陣個客直接打電話黎叫我搭的士送比佢

平幾多先

叫你自己搞掂即係取消咗張單定係要你送埋？係取消嘅話其實唔使理個客

熊貓8-930 有2單，沙田行去河泮，濕撚晒

步兵

cs就同我講可以唔洗送照完成訂單但個客同我講野又話比返錢我又剩又講曬唔好意思 心軟幫佢送埋 原本可以食pizza大餐

的士錢個客比?
唔係就理9佢啦,唔洗錢咩

今晚葵芳都多單既
但無荃灣區咁密

話時話，MK真係從來未見過絲步兵
但上去中環時都有唔少絲登記
熊貓MK騎兵基本上全部南亞兵

如果佢唔比我真係食左佢個pizza算

下次唔好理佢，食左個餐跟住拉完成，做下張單好過。

D 錢點計？

咪你接單個舊錢囉

理得佢啦，個客又冇你電話，唔送都搞你唔到

屌個cs比左我電話佢

Cs比你電話個客做乜９，on99
仲以為佢打轉駁比你

又食又拎 正

個客打比你又點，直接講話跨區會比公司扣錢，送唔到，叫佢更新地址再訂過。

去到餐廳，餐廳無開係拉完成定踢單？

問左CS先

好奇
其實車手而家夠唔夠單做

有冇巴打分享下邊區好唔好做

元朗長期冇單

荃灣食飯時間都OK多單
至少踢左既單無返轉頭

琴晚做左一次 6-9，總共得三張單。
6-7 無單
7-8 接單時間計兩單
8-9 一單，做完個單大約 8.40，係樂悠居邊行邊等。但一直無單直至自動下線

想問九龍塘定深水埗多單d

hihi
係咪太多人分晒單
我見區區都爆晒人
但樓上巴打們又得咁少單

暑假拎嚟做義工

咁多人踢鐘
執左 呢幾日4個踢鐘

有啲餐廳有幾個唔同嘅名係做乜

今日7-8
到而家一張單都無

59可能有

唔撚係掛

荃灣7至8無單

有冇人要MK8-9?

你企邊到?

綠楊

平時企開citywalk 一轉位就出事

頭先接左張order，去到餐廳前面就彈app，入返去冇左張單，但係錢就入左我數

原來係巴打你
頭先我仲諗緊 點解8:20幾分仲有單比我
不過踢左
啲樓上餐廳黎 ,樓下等lift條龍長到

我都係企荃新天地同荃灣廣場
最多單係依2度

佢計張單邊個近就派？

其實佢地會點投訴？
唔係送到門轉身就走啦咩？

投訴咩

45就走得啦，仲等59

類似啦,愈近愈易派到
除非無人,但荃新天地成日派到體育館個頭

一嚟一回都1粒鐘,通常就收工先會接送個度

順手沖涼

反而多單向西行工廠區海之戀

上星期送M記去柏傲灣
熱杯可樂冰都溶埋
其實唔遠但天氣熱覺得好遠

好撚大雨 即刻踢鍾

agree 有時行多兩步都行商場入面過下冷河

又要打水戰

踢佢老母閪，唔洗開遮先接

平時都係咁就好

818開始多更

我習慣重覆一次地址，交收左咪 Bye Bye。

講唔該

錢已袋理得佢

交收埋先，基本禮貌啫，之前嗌過mk，送到門口擺喺地下㩒完鐘就走，我都想投訴佢。

做外賣仔係咪有底薪㗎？

今日係MK雙開袋鼠uber 兩個都有單
一個去奧海城 一個去何文田
一左一右 去左奧再去何
送左uber之後袋鼠cs係咁打左四五次追我
我就到何文田先打黎話叫我拉完成
叫我處理左袋野佢

想問咁樣係咪會扣番錢？

我就係咁個頭商場有天橋連住

你到底送左幾耐?我送9個字都無CS打電話

以前做過cs
可以答你無事唔會扣

咁我咪又賺袋食物又有錢收

不過你可能會畀人炒

會唔會
為一袋野食炒人

你唔送大把人送

雙開做吾黎，就應該是但一邊有單就即刻offline另一邊啦

次次都同時

派何文田單你都唔踢，真係抵你

Uber雖然唔俾踼單，不過好間唔中一次半次踼單係冇問題嘅
真心唔好要個客等咁耐，做唔嚟唔好接喇

玩串個 Party 等炒吧

可以專心做Uber

有冇人要今晚MK7-9

做完十一半至一，有兩單。沖埋涼維園見

維園要人！！！

唔係唔比雙開,問題係一東一西
我係客都投訴啦

岩呀，將心比己，如果你係個客，人都燥喇等咁耐
雙開唔係問題，順路既咪接埋

之前比人炒迫轉新制,送完餐比個客2個鐘後拉完成制都無CS搵我

咁緊係個客打去CS投訴咁耐冇餐先會搵你
你送咗俾個客仲邊有人得閒招呼你
除非你係車手啦，步兵從來不缺

今日明明係book左12-13 點解13之後仲會有單接嘅

多單要人既會係咁 完左鍾都會出多張比你 但果張踢左就完鍾

我以為 Bugs 來

唔係啦 利申獲獲都做多半粒鍾

本身聽日深水寶有11AM-17PM
不過唔得聞放左更

下星期都有2,3日有2粒鐘度

但大家幾時拉完成？

之前試過翻11:30-13:00
之後完鐘都一直有單做
一直做到2點半成個午市完
咁會唔會計埋13:00-14:00個個鐘去我出席率

過左鍾拉

作為團隊的核心人物

吹到
，您對我們非常重要，也是我們在香港可以飛躍成長及發展的關鍵。您協助讓我們能夠每週為更多的顧客服務，送上來自各餐廳的一流美食。
我們希望繼續為你提供靈活并且服務費高的工作。

從8月19日（週一）至8月25日（週日），我們將會推出升級版的獎勵金計畫：
於此期間內完成指定數量的訂單，並達到至少80%的接單率，就可獲得額外獎勵金。

唔會 剩係計你報左既鍾only

要有八成接單率 我屌你老味啦

學撚埋熊猫衰野
有堆單根本係車手做,但車手唔做搞到大家互踢

10單得60蚊,仲要8成接單率
我踢走D西單,接多2單條數係返度

戇撚鳩，根本夠80%接單率嘅都唔會做到30單，因為可以報嘅鐘都係好有限，仲要得果三舊水，笑撚死人咩🙈

咁不如直接開個500蚊50單part2好過
真心onj

8成接單率晒鳩氣，一定派啲西單黎等你踢
啲奬金又唔多

咁好彩？

我通常耐唔耐先中一次，通常胃淨係攞到2100，之後有單就做到佢踢，2100-2230好少更，單量都好唔穩定。

8成接單率都仲有得哽，報哂更先要求特定地區係咩玩法？

只適用於以下指定地區：HKCW, HKHFC, HKMF, HKMK, HKMTW, HKTKO, HKTKW, HKTC, HKME, HKED, HKKWT, HKNP, HKTST, HKTSW 及 HKWC

19-25/8嘅更，12/8一早報哂之餘，今個星期到觀塘遊行，陣間送送下停埋市之餘，送多個tg放題，真係多L謝哂。

袋鼠再唔谷下生意真係唔店，例如可以試下500米內叫餐滿150蚊免運費
唔望袋鼠有咩優惠，免運費都夠做

尋晚開隻熊自僱爆到七彩 又多幾十米近單 仲要一次接2-3張

十一點報更都唔多時間揀
呢排見到 Pizza 都踢，下星期應該落返三點鐘報更。
想問下大家係咪 Pizza Huts, Pizz Express 之類一定要用冰袋

係 所以踢距老母

上個月就依 7月尾8月就無乜了

屌好撚靜呀 要做義工

今朝睇星期三mk大量間

11點報更表示，3點報更應該大混戰

一陣3點到底會剩翻幾多更

你報邊區幫你睇

沙田等咗差唔多成個鐘都冇單

屌那星 上山單真係 $高都唔做
ssp送去城大 大坑東

而家冇車手呀 成2k都搵步兵

我就係試過有次中左 Pizza Express，到左先發覺個 REMARK 長撚過萬里長城，又要指定你點放野，咩時候拉到達之類。送過一次之後唔鳩送

從來冇理過

之後我就直接踢佢老母西，話時話點分個 Remark 係自動定個客打

係咪咁

送得多咪知

係呀，有 D 送開就知係自動既，但有時未送過既鋪頭又見到水蛇春咁長，比佢嚇一嚇。
我個次見到個個長過你張園一倍有多

HKKWT 𠵱啲位
送去樂華 秀茂坪南
唔踢都on9

Remark都係參考啫啫，樓上師兄果個因爲同一間餐廳有兩個A/C，和氣食堂都會有袋鼠單。

btw，間嘢出餐速度拍得住pizza

試過KLB送最遠去到和樂、新蒲崗；KWT送到油麗、秀南、牛上。

Btw，最近發現四順開始有舖頭join袋鼠，但完全出哂圈。

其實一接咗單出圈嘅 佢就會當你車手咁派
試過觀塘廣場去康華苑 再去油麗 再去廣田
返大本營去啟田 再去月華

咁送元朗同大埔點

無份玩。

4/30 ，重有26單
餐廳出餐可唔可快d，次次等20分鐘

開咗全區步兵真係收晒皮
得1更

啲西單好難唔踢
果斷放棄

夜晚觀塘步兵通常都冇咩舒服既單接架啦
上功樂道已經算比較容易做
日頭反而好dd，大部份單都係觀塘工廠區入面行平路，而且距離冇咁遠

報開邊區

贏糖輸廠

似係袋鼠自己CUT更多
岩岩開個星期仲好多更
今晚落雨先突然開多1粒鐘但都無咩單

糖得一個鐘，一個鐘內仲要未必有單

TP

即係點，依家淨係做緊熊貓
不分區即係 淨報時間？

全港分區任報 無再限死大區
其餘照舊

Set Deadline 味？ 唔Set行黎做乜？ 屌你老母23/8 2359deadline

美孚好多更

我覺得呢個奬勵似係拯救閪區大行動，如果全港任報，可能直接分大區（以18區為基礎，太大例如沙田、元朗再拆）仲好，唔會有啲區大，有啲區細。

想問咁多位師兄 如果送Starbucks係咪一定要用袋 我之前接到張係Starbucks寫到要用保溫袋 我費事煩冇乜點帶袋

我淆淆地就踢左Starbucks張單

又做義工 yeah

有冇巴打爆咗30單了？

30單唔難，8成先係問題

唔舒服
射1700-1900大圍同1900-2230沙田出嚟，慢用

話說今日MK有位騎兵師兄拎20杯台飲
店員主動問要唔要多個人幫
師兄霸氣回應：唔駛，我拎到
我心諗，有冇咁爛砌

做爛市

叻唔切
拎10杯又係咁多錢
廿杯又係咁多錢
拎咁多把鬼

今日d單咩事，個距離唔應該咁少錢，比正常少幾蚊

重要資訊

如果您接到送往長江集團中心(中環皇后大道中2號)的訂單，請進入地下樓層的送餐專員等候房間，等候客人自取食物。謝謝。

做咩事變咗咁
有外賣仔專用房？

以前直上，唔知係咪比人投訴變咗要係下面等

咪係，多張單響公海咪好囉
Win win

大家有無去收入到計翻自己平均一單幾錢
收入>活動記錄>將每星期變成每月
再將終月入除返幾多單

我最後發現

我由一開始平均每單64蚊跌到平均40蚊

而且做多咗單但少咗錢

Supply and demand
日日一車車新兵駛咩俾咁多錢你送

明明新加入個陣好易抽中高錢單
而家成日抽中啲35-45蚊

都有$50-60單，不過遠到仆街
走兩轉$35好過

想請問補底80%接單率 係睇一知鐘定報左兩知鐘睇兩個鐘定係睇埋非繁忙時間？

連續計

唔該 即係報左兩個鐘就係計兩個鐘接單8成？

依家新加入自僱幾錢單？？

你地個區50蚊-60蚊單係幾公里遠?

MK
講緊係大約雅蘭行上京士柏山D HOUSE
搵鬼送咩~

係呀，非繁忙唔計

屌,咁遠不了
之前青衣區無人做時
500米都65蚊

發覺如果你有單係由熱門嘅餐廳去多屋苑既地方，你慢慢行去餐廳隨時有機會自動升級變成孖單

踢一張較遲出來再分單

孖單對我嚟講簡直係粉紅色乳頭
可遇不可求

上年九月入職 見證住袋鼠由高鋒到收皮 終於都頂唔順退出

上年九月都已經唔係高鋒啦

我上年7月
上年7-8月應該都算高鋒
以前做完一單send一個email 來，收email收到爆

尋晚番左一個鐘送2單已經有$103

我覺得睇天氣同睇熊有無優惠，天氣好同熊有promo就食屎，翻風落雨就大把單，始終大家都要食飯。

我呢邊5-60蚊係九龍灣上四順/黃大仙上廣播道/觀塘去油塘或秀茂坪。

當然，好彩派中去啟德結界區，都有機會有5-70蚊，但送完要好耐先返到文明世界。

文明世界

啓德呢d中產區應該多人叫

其實想知車手係咪咁

多人叫係多人叫，九龍灣會有由德福、Megabox、九展、啟業攞餐過去嘅單，而新蒲崗就會有由新蒲崗同mikiki過去嘅單。

遺憾嘅係，果區莫講話餐廳，連搵間七仔買支水都無。

成個餅冇少到，仲大左，係比🐼咬左啖，同請多左好多人

見到同一張單幾次半個鐘都仲未有人接

MK LUNCH 得2單？

想問下我想買過新既保溫袋可以喺邊度買

快啲出糧

袋鼠就黎收皮咩？咁咪全民熊貓？

同佢換唔得咩

我應該未夠1000張單換唔到
見你地話個新袋又防水又盛心思思想買，睇下幾錢一個

琴日7－8 0單

前晚20-21一單，仲要茶木，踢佢老母

茶木真係未接過

茶木接過兩次都輕飃飃

冇袋會篤灰前日咁啱得閒做一粒鐘，冇帶袋出黎

茶木
外賣最大敵人
好似連唔著衫都篤灰
每次見到都會踢

應該間間唔同，之前接過淘大茶木又幾nice，反而九展間starbuck就串柒柒，牛頭角starbuck又幾nice。應該間間舖唔同。

都唔知班友憑咩咁串
明明大家都係出賣勞力又會覺得自己高人一等

乜繁忙時間上線多過45分鐘但唔足一個鐘 個老底唔係$55
而係55除60分鐘再乘返上線分鐘？

出左糧

收到

早左，唔係星期四出咩

其實點計接單率？

驚冇80%接單率冇bonus

送過咁多單都冇試過

有張孖單比我重覆踢左幾次最後終於肯分單先幫佢接

啲西單踢來踢去，好難有8成

30單只可踢6單

九龍城行去愛民，唔踢道有鬼

只可遠觀

每單多 $15

由於系統出錯，我們理解到可能有部份送餐專員暫時未能收到服務費。
我們已經聯絡銀行進行調查，希望儘快處理問題。請耐心等候，毋須個別來信。
不便之處，敬請諒解，謝謝！

Due to system error, we understand that it is possible that some riders have not yet received their fees.
We have already contacted several banks for investigation and will try to fix the issue as soon as possible.
Please bear with us for the mean time and no further inquires are required.
We are sorry for the convenience, thank you!

KTG係咩地方？

你地出錯係邊間銀行??

屌,出糧話錯誤,袋鼠搞緊

9成係中資
俾人禁到無錢

出埋今次,一定轉恆生

旺角今晚到依家一張單都冇 係咪我apps壞咗

而家係大熊貓時代

係咪全民橡膠泳Arrrrrrrrr

無，只有一單

熊貓係咪逐個鐘報更

橡膠泳平15蚊
咁有吸引力咩

有冇人幫我睇下係咪我apps壞咗，依家8點半，收10:30，都重有7小時46分完
已經卡咗係呢個時間好耐咩事

如果翻12-2,12-1期間踢單,係咪連1-2嘅最低收入保證都冇埋？

熊貓 -15
U記 又派 -50
餓死袋鼠BB

咁多位師兄 邊做袋鼠邊做文宣有無得諗 每單都攝一張文宣傳單

試下off完再on

袋鼠真係收得皮

U記 無人
唔敢叫

唔好,個客係藍色投訴你仲煩

有1個鐘,2個鐘咁樣

利申無諗住長做 炒就由距炒

岩岩叫左 抵

第一次繁時0單 咩事

長期糧尾
又係要等出晒糧先有錢叫外賣嘅日子
月頭多D單架喇

8月開始好似得12號果個星期係有d單

呢類狗眼看人低，唔知以為佢搵十鳩幾萬一個月

差唔多人工都咁串,我地就用1823

好彩有補底

係，長期係咁

「U記有既係人
冇既係單
個個鬧單荒
最怕你唔叫
唔怕冇人送」
- U記賤畜

袋鼠整左個專為PizzaExpress做既問卷
有50名百佳現金(名額20個)

打錯係50蚊

呢間嘢太出名，無得救。

係呀，做過幾日MF,d2間乜撚野hungry korxxx同幸福邨間君x茶餐廳，啲員工都係好無禮貌，出餐又鳩咁慢，屌佢老母

問卷結果 全部評分 平均1

聽聞以前有師兄去到先開始整
等咗40分鐘

個問卷真係好多餘
起碼每張單加30蚊先講野啦真係

真心 大陸有板睇
用優惠打死其他幾間就獨自fatfat
乜柒推廣都冇 等死

之前做開U記，單量都幾穩定
但近牌吾知點解響旺區等，係書局睇完曬成本書，部機都可以無響過

大陸佬無人幫佢送，班客餓死就自然無人嗌。

總之唔係走投無路都咪撚幫中國人打工。

Lam盡foodpanda優惠等佢蝕多d 冇優惠就唔用
餐餐叫50蚊減15佢一定蝕到入肉

繁時嘅茶木，譚仔，Pizza都等到仆街
雙開可以考慮接，送咗另一單先

如果係連鎖店咪自己幫襯時響客人意見寫衰佢

可以即時拎就拎 無得拎就做第二單先再返轉頭，再無就再做第3單先返轉頭

必要時踢番出來

譚仔出餐速度唔算慢，只係太多人嗌。試過一間譚仔門口有4個人等緊拎餐，同時有幾個餐喺入面等緊人拎。

反而平常出餐快嘅麥當勞，通常你去到先執俾你，就要等。

我個邊又無野，接過一單係個 Remark 水蛇春咁長者。不過 Pizza 老撚咁大舊，入袋又未必入得曬，佢唔比貴一截就踢佢老母閪

未抽中過我

Pizza Hut 佢地有大袋
PE就仆街pizza從來唔入袋

DKLM響茶木罰企咗20分鐘

想問繁時老底係分開逐個鐘計定係連埋一齊計?例如翻7-9 7-8做咗$35單 8-9做咗$105單 7-8嗰個鐘會唔會有$55?

星星送

諗緊好無申請埋熊貓
做左陣袋鼠發覺一粒鐘好多時只做到一單或者兩單 平均都行幾遠
咁不如食老底好過

想知佢搵咩人送？order又唔多

如果自僱都可以用嚟雙開下，專人做仲想有車手，真係諗多左。可能最後同pizza咁自己人同袋熊并存。

咁記得吾好再係袋鼠報更喇喎
呢到大把人爭住要更

啱啱先收到件衫同個袋
玩幾日先

雙開

順豐

順豐唔係專做M記咩
又想開多條線?
不過唔該佢搞好個出糧先

佢唔止做老麥仲有kfc 翠華

順豐著咩衫架？未見過

無單

中環呢個時候無單係正常？

紅黑polo

月尾無錢叫

7-8 如無意外食老底，8-9希望都中坐定定收錢

呢
單pizza hut仲要彩虹去啟德
即踢

Show個客地址會唔會唔係咁好，下次遮返住啦

以為TST夜晚會多單，6點到而家都係得2單

一陣累到其他巴打比客投訴

叫個外賣
就俾人放咗自己地址上連登

tst咁少住宅

佢老母 入撚左結界區
淨係睇距離同錢中大伏 收皮了
個結界區 一出一入都成個鐘

有冇人會追個步兵奬勵呀？

剛剛7-8又食風了
R老底

今日做咗單60幾蚊響新世紀行到落信和對面
其實呢個距離同錢幾好做，不過唔知佢點計價
真心幾海鮮吓

冇，因為好很少錢
變相成個星期唔俾踼單
分分鐘得不償失

有，但好難保80%

就收工用唔用$48食蔡瀾湯粉好呢

你當咁岩行街順手做好啦
心態會好D

重野係52蚊

返左咁耐都未試過晒有deliveroo 啲餐廳

例如？

M記?

Kale nunu燒 Kyoto joe 瘋狂小面 mana
Night market 三一餃子 oddies 1935

未送過定未食過呀

即係點？全部都未食過？

未食過呀

係屋企鳩 Fing Fing 有單先做
如果住正邊緣用來 R 老底一流

總共踢左3單 好彩冇係咁派啲閪單俾我

利申KWT步兵

邊個話熊貓多單
利申:KLB

最近連續幾日有份送d超級大單(30個餐以上)
熊貓睇黎仲爭袋鼠成條街

一日返幾耐？

點解接到咁多單。。。難為我地一眾巴打食白果

步兵行一日由1130行到2230都無咁多單。

19-25/8
如果步兵平日一日做到 我好佩服

18:52就接得過，送完通常接到繁忙時間，即時有單佢可以計埋回程個距離俾你，送完七點多接唔到單都有老底，進可攻退可守，19:56就閪少少。

一日做盡咁多個鐘，做到20單都叻豬，尤其唔踢單計。

少你一張單 但少你400幾

番兩三個鐘度

邊位師兄一個人攞晒個大order

無番星期二、三
佢扣左我3part 超級尖峰時段

六同日返足？

可能有車拎曬
or
一係3個人做單
你最後先到

係

有時見到啲清揸46
泊車唔會好煩咩

今日申請左pickup hero 步兵 先發現 袋鼠叫人做義工好有良心

其他公司只會更差 唔放心比身份證資料比D垃圾公司

有冇人要MK6-8

順豐車間仆街
要步兵送埋星巴克野飲
依家班師兄無1個鐘以上都唔拉完成

踢黎踢去都係同一張掛

有張單起碼見到十次以上

扭得好，踢得鬼馬

Pizza ?

點點心係咪要等勁耐

譚仔仲要上山$35

落雨全部閪單

著返件袋鼠風褸先，勁大雨

係咪落雨冇咁多人做

d 單多到傻

咁大雨緊係慢慢揀到啱先做啦

踢咗幾單閪單

勁多更同單

單單都係閪單

好撚濕
對腳好撚唔舒服
落雨真係唔好做

唔落雨咁熱咪一樣行到底褲都濕埋 夏天真係正仆街 以後都冇左就好

全身濕晒，連個電話mon都dup壞埋，單都送唔到。

電話無防水？

我今日著拖鞋

行得耐好攰喎

我果到靚拖鞋來，布夾，唔係普通膠拖鞋，試過上山都冇問題

落雨著掂唔掂

都ok

仲帶唔帶遮？

緊係帶

咁我不如著背心咪仲爽

就係唔想拎遮 無手

接左佢，然後同CS講地址錯，又食又拎

接單前有無睇地址

個pin唔可信架
an機同iphone成日有偏差
要睇地址同google map

ssp條條內街都係防暴，踢咗兩張，驚有入冇出

個腦到底諗乜鳩先會2130停而唔係即刻停
見佢好多次都係咁 打到飛起都唔肯即停

發現到樣野，唔同區都只會用一間麥記做deliveroo

大角咀區就係塘尾道果間
佐敦區就係永安果間

返屋企好過，冇謂為咗幾10蚊搵命博

SF車專做M記都係指定一區某幾間做
M記自己決定既

好耐無番，MISS左好多POST，轉區同以前有咩唔同左???

CLS
接2張單
同一間鋪
同一座樓
來回行

近？

唔近
落梗雨仲要紙袋爛

唔好睇PIN 直接睇地址

你報個更番黎，係咪就係為左享受踢單既樂趣

免費pizza

雙開係咁上下

但有時又會有兩間好近嘅M記都做，例如麗晶（HKKLB）、晴朗（HKSPK）但兩間差5分鐘腳程。

應該落事落單時間唔同或者系統覺得你一次攞唔哂。

唔會

有朋友送部單車比我，用步兵既袋裝落去單車就得定有另一款嫁

步兵+單車=騎兵
BTW鬧市踩單車成日同死神擦身而過，尋日落雨仆咗兩穫街

未試過單車🚴‍♀️亦都唔想試 用得單車送都唔會近 又唔會多d錢

我係諗住快手完成一單，唔會同袋鼠講用單車。而架車又唔駛錢，踩爛就算

有冇巴打做開沙田
通常係送去邊度多

之前做過一日沙田
單單都由新城市送去博康，秦石，河畔

咁閪

我舊制
咪同佢慢慢磨

沙田緊係做大圍個邊
最多咪去名城

大圍好做，好彩就送去富嘉

上年做過一陣冇做
而家冇錢想做返
洗唔洗又去上環登記

舊制？

唔小心負評咗 ， 表示認同

係？之前落雨做全日，一日入左13次啟德，行啲臨時路行到覺得自己好似野人咁。

鰂魚涌11至1 5單

觀塘生意冷淡

灣仔12-13 4單

灣仔第一單送到去狗屋附近，第二單係孖單行撚到去金鐘海富中心匪趣小聾包拿餐，一單去統一中心，另一單去花園道3號

好在有$10 tips收，做袋鼠第一次收tips

我記得我第一日返收左廿蚊tips
我都係第一單行到去金鐘果邊 跟住係果邊近近地又
單 根本過兩三條馬路就到

你就爽啦
可能我最後送果單係律師樓，所以有tips收

請問如果我返6至9，但係我8點半offline收工會唔會扣我出席率㗎？thx

唔會
可以早收 唔可以遲開工
遲15mins就當缺席

會扣8-9個個鐘
最好係8:45/8:46分落

唔係一定要上夠45分鐘先叫有出席架咩
原來我一直都做錯咗

咦 新制可能唔同玩法
我講緊舊制 你等其他清答你

多謝兩位抽空解答希望有知道嘅清可以幫答，謝謝

唔會講，直接碌"等太耐"，再碌"取消"

有啲野唔好係度講呀！！！只會玩自己架咋。。。

(送餐地點太偏遠，請轉走，thx)
利申：最後一批舊制，踢咗1,2單已被炒

新制冇老底嫁......

peak無單會有

是撚但啦
橫掂咩理由踢都炒

得返星期六日仲要冇位

感謝各位提交PizzaExpress問卷調查，以下是被抽中的得獎者名單。
您將會收到$50的百佳現金券，寄到您提供的住宅地址。
Thank you to those who participated in the PizzaExpress survey, here’s the list of winners.
You will be receiving $50 ParknShop voucher, mailed to the provided home address.

280897
318918
321220
59157
321558
139804
193222
320694
268703
317809
197687
322019
299841
321171
319490
316733
318977
264771
319499
203137

你照去可能有貼士

中環都踩單車，痴線
新界路闊先好踩啦
又唔會多好多錢

中左

巴打，行人路真係唔可以踩單車架...

唔好屌咁深

中環咁多人 啲路又咁斜

難中過抽居屋

SSP 6-7:25 0單

全部寫1分2分抽唔中

會唔會咁得閒搵你出嚟呀

我18:59接咗張單 七點幾完成 張單係咪計1800-1900個時段？

岩岩新加入,唔等佢寄野黎照開工得唔得？

登入到app就開工啦

sosad咩更都冇，仲衰過熊貓

唔係，計6-7

從來唔好當依份係長期工,隨時屌佢老母就得

你趕住開工，但呢邊已經多人到無工比你開

我都試過喺行人路畀師奶喺背脊滋滋浸鬧「踏單車落車路踩啦」，個陣冇理到佢

新入真係冇得玩 夜晚好彩比你搶到1-2個鐘又搵到幾多 ？有人放更都唔輪到你 老手/數據較優搶曬

新人試兩三日無癮delete 埋

起碼捱一個月先上到11點，上到先有機會攞到非繁忙時間嘅更。

一直都想問，非繁忙時間無補底又未必多單，點解咁受觀迎
另外夜晚 9-10.30 就算我而家有得十一點報更都無得剩，有咩咁吸引

都係買馬+雙修心態，同埋非繁忙時間反正冇補底，見到靚單唔做; 閪單就狂踢到去白洞

打錯字
係靚單先去做先啱

而家真係插針都插唔入，我次次都係三點先報更，好彩之前報更放題霸落咗啲時間keep住自動報更先有得做

非繁忙係更少 只有繁時20-25%更份 而大部分更分（70%up)都是預留給車手，步兵搶到非繁更都係極少單，邊有甘多近客？個個番緊工

仲話叫人轉區取消自動報更

睇一區區，有啲區多人嗌台灣茶、糖水，茶市同宵夜都會有單的。有啲就預左點綴下，多數做義工。

繁時未有單

有點肯定係人工低左
早3個月仲有60蚊,依家得返45蚊

岩岩11：30-13：00都冇單

係咪有$55史蚊？

1200-1300期間有冇踢到單？

冇嘅話，就計你1200-1300 穩袋$55

冇踢，冇單踢爆

等派彩$55啦咁

琴晚返3小時，最尾半粒鐘先派單
諗住平安渡過

佢會唔會顯示有55？

包底真係閪單難免，掙在有幾閪

糧單會顯示補底人工

app無，糧單有

btw，希望放完暑假會多返啲錢啦

熊貓 袋鼠雙修，熊貓單接單

仆街，無帶摭

琴晚尾單閪爆，餐廳等咗20分鐘不在話下，再送上京士柏山
唔係尾單神早踢走

雙修先會搵到食

佢結單會有adjustments嘅item, 列番邊日補底俾你嘅金額

雙修好辛苦，成日比CS打來催

識玩其實唔辛苦
做耐左你就慣

9月5日有雪糕派
上年冇嘅

轉行吧

有冇第2日呀

OK 28蚊2枝 唔會為左枝14蚊雪條特登去拎 有時間做多張單仲好 上次天仁係公司樓下先去拎

搞甘多野 每張單加我地1蚊我仲感激年年都有通脹 唔加即係減

佢搞親呢d全部都係平日叫人點去姐

不過佢咁耐都唔識加錢真係......

上次新年派利是都係閪時間

講起就嬲 要我特登去深水埗

我都係，記得係深水埗搵咗好耐，原來係街尾

我見到有人拎住個deliveroo 利是封就跟佢相反方向行

上網填左form 揀左區
如果唔等人用係咪唔會通知你住

利是都好呀 收左200蚊 等於5張單，雪條就免啦！

有更又點，都冇單架啦

得唔知50定100咋

$50

老底 Hunter

啱啱轉左新介面

我都係喎

變咗無得睇個圈

頭先入App見到個畫面係呢個樣

又變返原本個ui

應該個新介面係背景執行畫面

Hello 你好 ,

According to our system, the information you have previously provided is inaccurate. Please click on the link below to fill in the required information and upload a copy of your HKID.

Failure to upload a copy of your HKID will result in your account being disabled.

我們的系統檢測到您申請期間未尚上傳正確個人資料。請在以下連結上載香港身分證及填妥個人資料。

如未能成功上傳正確資料，我們將會凍結您的戶口。

做麥鳩

無啦啦收電郵話星期一開始
會擴大送餐範圍

屯門區姐

仲有另一個係指定餐廳 +15

但個d地方步兵行唔到呢

扣埋車錢淨係買到雪條

有輕鐵搭仲想點
做其他區行到腳都斷，搭巴士盞盞紅燈都停又慢過我行路

咁點解要有電單車同單車

跌埋去5點 真係唔洗做都得 日日得個一,兩個天地鐘

on9

唔等錢洗就做一個鐘刷數據啦

其實Cs 電話幾多

使做嘅咩，有單踢冇單袋底 派得嘅都閪到喊

今日3號波加20%
咁舊制點計

原來依家唔止新制睇到個客地址
岩岩個FD仲係舊制SD比我

15X20%=18.....

加$6
上年9月3號波加$15

好問題應該好多人都想知
搵佢地send email啦

太子八方雲集
問姐姐拎杯水，佢俾咗成杯凍飲我
Warm

通菜街果間？乜時間，去親佢地都忙到爆

又冇更，新人都冇更

你今日1500可以搶？

係，新人 得夜晚一個鐘頭報

我而家都係舔1200至1300嘅更，俾我食晏時間秘撈

而家3點只拎到一個鐘

有時見明明自己果更完左+無曬位，都仲有大班單等緊人送
有d仲完個袋放左係度成粒鐘都無人黎送

*仲要

HKCE

淨係試過王府同BEP

LM,各位巴打,我想入行有冇人介紹?

呢面都無更俾你，做另一間啦

係 前幾日我咪話改咗啲嘢
不過都無意思啦 唔接就炒

又會咁好死嘅
收到個咁嘅email 終於換得袋

-- Deliveroo 戶戶送 -- 感謝您的努力，送您免費裝備！ Free Kit for all your hard work!

考車牌先有得做 否則極難搵食

要件濕鳩外套好過

袋鼠喺屯門易唔易有更架
屌那星熊貓一個月都搵唔到兩個鐘更

我想講其實唔係無更,係佢唔肯開多D位比人,
成日見到一堆單等送

唔肯開位咪就係無更...
好多時cancel咗即刻轉灰
即係根本cut過啲更嚟

我估好多地區都係得繁時會開更

岩岩一粒鐘更，59分先有，踢佢老母

步兵多西單,今日試過做葵芳10張有7張都係1.5公里以上既單
好野都比車手拎先

接唔接都炒架啦,我新制都成堆1.5公里既西單呀
舊制咪仲遠,得個15蚊我拎老底唔好

係呀 40蚊舊制好快會被迫轉自僱 R埋最後的老底

咩黎

而家落咗5點都可以靠淨係做peak hour刷數據嘅
但係一頭半個月內都唔駛旨意多工開
full time就自求多福喇

大約3點左右，冇人

睇下炒到幾多錢啫，試過尾單22:27喺啟德，執到張黃大仙上翠竹，價值100，收工單舐埋23:18先送到。

尾單通常多錢，因為車手收晒工

新手無知一問 咁算唔算有offer

葵芳送去石離單既距離,你送撚埋我個份
依D車手單好心就加多20,30蚊比車手,步兵送啦
一去一回差唔多成粒鐘,出個50蚊左右,你自己搵CS送啦

聽日先出糧?

而家按章出糧 一律星期四

上次
我星期三出左

葵芳送石籬，老閪都唔濟啦

出糧未呀

今日到我去試下係咪咁伏
因為個FD唔係新制,結果只係好佢少少10張單5張西

送去葵興大連排道個邊都要諗諗
浩景台呀,石陰,光輝圍....我真係屌佢老母
大窩口就擺明想人坐MTR
以上除左浩景台都可以坐車做,但緊係有近做近單啦
又唔多錢

荃灣,青衣反而正常好多

葵芳送葵興大連排我試得多，冇乜所謂，我當健步，但係一上到去華星街嘅話就睬佢都傻

上次伏左葵芳送石籬，睇google map行半個鐘，改搭31M巴士，都仲要上高座穿穿插插先去到

葵芳送去葵盛東邨已經係我極限，葵盛西邨亂過迷宮，見一單踢一單，唔撚使諗

仲未出糧
係咪就快執

舊邨唔係住開/送開係比較亂，因為無咁多路牌，又好多路，但送慣左就會發現，舊式屋邨設計比較多捷徑，設計比較有心思。

真 啲新屋宛反而仲難行 成日要兜

求先係lift到有3隻袋鼠一齊落，我係第一個派到單，跟住大家你眼望望我眼

發覺新嗰款保溫袋整到成個盾咁
外國勢力

最耐係啲偽豪宅，門口要登記，之後座頭仲要摷電話號碼打上去，啲智將𨋢仲要on99拍卡再㩒層數，無效率到一個點⋯⋯

恒生cashed

打算做袋鼠車手，依家有冇介紹獎金?

做乜呢幾期成日都計少補底

偽豪宅最煩，但有部份應該比住戶屌得多，登記完 Call 上座頭就放你上去，你行得到個座頭都打左比客。呢類就快好多

出左糧單

係咪可以send email 去問

佢個late cancellation 係咪有問題
明明冇試過24小時後踢更都要加我1

SF車個仆街諗住迫人全部轉單制
有無師吧收到風!!!

我都係，有d補底係$0.75？

連續鐘計，非單一鐘計

袋鼠揀嘅餐廳派單真係好好笑
有咩理由會係油麻地收到張由大角嘴新九龍Starbucks 做嘅單，再送去旺角果邊？

旺角區冇中央starbucks 咩？

我估係睇個客揀咗邊間
萬一個客揀錯就出現呢個on9問題

好似我search老麥咁 都會出咗兩間

我接親嘅1係就勝利道 1係就新九龍
其他分店應該冇做袋鼠外賣

我做過始創

大家係咪cashed

琴日cashed

我們知道送餐講求簡易及快捷的點對點運輸，所以我們為您設計了新的地圖。
全新地圖會顯示您所在的位置及有機會獲得更多訂單的地方。
如有需要，您亦可以從地圖中獲取送餐路線。

地圖上的紫色點表示餐廳的位置，上線之後就能看到。即使身處不熟悉的區域，您亦可以輕易透過紫色點尋找方向及前往多訂單的位置。

全新地圖正在測試中，我們會隨機抽選部份送餐專員去試用功能。
所以，如果您未能看到全新地圖，不用擔心，亦毋須個別來信。

我們非常期待您的意見。

路上小心

戶戶送 Deliveroo 團隊

岩岩用左新介面,依家一開APP個介面變左做張地圖同顯示埋同袋鼠合作既舖頭

上線就會話幫你搵訂單,搵到落線都無單

屋企附近2,3間都唔受歡迎

個新地圖唔同咗喎
跟返街道劃分

而家個打卡位係乜
成日改黎改去 好撚on9

好奇怪，聽朝試下用先

入左 zone 就on得架啦，冇咩打卡位

個圈make sense左
唔會有D餐廳係圈出面

企d 點點都唔係全部餐廳齊哂?

元朗地圖小左南邊西邊圍 業界良心

係
明明我住藍田啟田
樓下有餐廳有deliveroo
之前唔俾我喺屋企online 真係戇撚鳩

d單上山先得$44蚊

仲衰過熊貓

最衰係ubereats
觀塘沙爹王送去啟田邨，都係得$39.38

佢係改左由一個點，buffer開若干米，變成一個個polygon，一嚟解決左疊圈問題，二嚟有啲區三尖八角好難用圈表達。

有啲地方太危險就唔好去，打份工啫，

而家無車手咩
步兵派既單全部都係車手做

係.做完一張近單後,派間舖頭距離位置2公里外
跟住送既距離又1.5公里

我由6點接到而家
張張過1公里

今日踢哂d更，全部閪單來嘅？
懷疑今日冇車手返工

似係CUT位,搞到唔夠人

我個邊有幾張近單,最後做完3張落線
應該係開好少位,正常唔會派到去我到

雖然係多錢
但真係好遠囉

你返咗幾多個鐘？

11:30-22:30
全餐

有冇人會去拎雪糕

車手？
我準時 11 點仕去都無全日玩

步兵
3點報，然後set通知等人放出來

咩車？

雪糕有原味同杏仁味
係幾好食 不過啲位都幾西

個膊好靚喎，男仔嘅話

架車冇車牌嘅

哇屌，睇真D架車咁似大酒店用嗰D嘅

Time 1305
MK雪條車影都無

堅？我重行緊來拎

好撚慘架車得一個位
靚少少果個跟車
肥果個自己搭車

有靚女

得杏仁味

見到有幾個車手好得閒咁企咗係門口食雪條，即係冇單啦

繁時都冇單了

笑撚左出聲

3點鐘報更既預備乜更都無

食完好上路啦

係,咩更都無.上星期報今星期好多更

我1740去到灣仔拿，肥仔哥哥俾左兩條我

今晚2000會袋鼠熊貓雙修上路

元朗啲閪單張張唔夠40蚊
點解你地一張單有70幾

佢最低收入保證個接單率係淨計7-9定計成個更

呢d咁嘅閪單，唔拿黎貼堂真係唔舒服

拉直計搵鬼接，仲要落番葵芳都唔方便

800米都得35

嘩巴打，葵涌村果段上斜係崖黎，要上天梯架

我呢張單少你4毫，但吾洗2分鐘就送完

HKKS真係閪單多發地區

葵芳多西單

愈來愈少更了

我11點仲要自動都攞唔到非繁忙時間更，痴L線。

KWT最近嘅單

好艱辛終於可以上到11點攞更
利申:步兵

照舊踢鳩 Pizza

踢單有無老底？

笑能死

荃灣都係一樣多西單,以後留返係青衣就算

葵盛區
荔景所有單都唔撚接

no

接單率要有80％以上

有無人可以推薦我做
申請左一星期都未有人覆我 聽聞要有人介紹先ok?
好等錢洗😟

師兄車手？

冇咁快，我記得我申請果時，差不多一星期後先收到email通知做餘下手續同聽briefing

我7月尾申請時，凌晨12點㩒申請，朝早10點幾已經收到email，即日仲上左去中環聽野

傻啦 依家入黎搵唔到錢

等錢洗做sales好過，至少穩定啲。

我屋企人申請左第二日即刻有email
不過佢同我唔同區

巴打你就好

我有份正職sales 但呢排好靜 所以想做外賣幫補下

上office登記佢係約一班人登記定單對單？
岩岩申請步兵

步兵冇更 單又西，衰過熊貓

一班人

每年都係一過暑假，cut更cut人
單會少咗好多

間間都係咁,好彩咁岩望個APP又搶到幾日做
D車手/11點步兵拎定先,差唔多時候就會放更

工程都好靜呀,往年夏天好多工開
不過無計啦

所以我袋鼠 熊貓 順phone車都登記左
熊貓又係無更 屋企人做新界北都起碼有更 大西北完全無
諗住賺得一百得一百

光復香港 時代革命！！！

無車手？
行3公里過百蚊一單

痴線 咁熱行3k

今日灣仔繁時13:00，中央廚房送去近我full time嘅地方(之後13:30返番fulltime), 仆佢個街，等緊果時被unassign左，之後派張送餐地址遠離我fulltime嘅地方，局鳩我踢單

我都試過無啦啦被踢單
原因係咩未在時間內接單，仆街，明明拉咗接單去緊

Btw. 巴打克街中央廚房有帶袋

我係上到中央廚房後拉collect睇幾多號袋就，冇tick過，因未出餐所以等，等等下就被unassign左

我梗係會帶定個保溫袋啦，怕落雨或者行街時俾人撞爛個紙袋嘛

3公里接就坐車啦,仲行?
事實係車手都做近單,山卡啦地方
就唔好叫袋鼠

姐係置地行去山道

當值果個係偽ABC先會甘做，出餐後5分鐘唔拎就unassign u,話/屈你未到餐廳就拉制

等錢洗就唔好入嚟做義工啦

非繁時15-17冇其他單又有1舊水先值得搭車做

條ABC有冇搞撚錯呀？我有帶袋架

我唔slide過去睇餐number嘅話，我點知我個餐整好未呀? 佢都黐淫線嘅

都唔關有無袋事
係佢話未到達餐廳就拉制（拉制代表已到達餐廳），出左餐佢睇系統會知，見出餐後5分鐘未pick up就unassign
無帶袋遇上佢就踢出來，佢會報串

我睇過個架都冇我果袋餐嘅number, 根本仲未出出餐就梗係等啦，pick條鍊咩，咁樣屈鳩我拖時間?

公司規矩 你唔做大可以唔做
不過我無理佢 你踢我就做其他野

係甘仆街 我有投訴過 佢做法同態度惡劣 唔會有用

最近單錢少咗好多

非繁時有冇呢d單

即係叫你唔好做 除非異常吸引

已經係公認既事實啦

早幾個月就少左好多.依家天氣咁熱全部接近單
遠單留比車手OR高手做
青衣區由60蚊跌到40蚊

高手

屈我多次過鐘
永久 blacklist

我今年入，5知係咪舊制

時薪定逐件計

逐件計/路程

冇呀 咁熱仲行咁遠咩

中秋節正午水靜鵝飛

熱撚死人
一個鐘做兩單已經頂唔住

咁你係咪成日亂鳩咁拉或者唔記得拉到達同完成先 ???
同埋有冇試過遲好多送單先

點解可以有餐廳唔記得入單

去到先開機睇都有啦

由5點到而家
D車手真係唔開工
單單都遠

中秋唔開工唔出奇

節日/極繁忙時段應該加收附加費再出比我地

中秋冇單，早知唔返

在家上線,0單

六點有單，七到九冇單
中秋節快樂

R老底成功，中秋快樂

中秋節快樂

又限區 唔返呀

早知我都r下老底

接單率80%,不了...青衣區都多西單
為左你10蚊送咁遠就無謂啦

由其係HKKS
根本係不可能任務,唔通叫你送去石離咁遠都肯咩
不如做2張近單好撚過啦

差d睇唔到80%
我大圍佢都夠膽叫我上山 步兵黎架咋我

80%
做多兩張近單好過

加錢係車手玩既遊戲 步兵不用理會

從來都唔會理呢啲，明知冇可能過80%
執多幾張近單好過

仲次次都報撚哂更先限區加錢，撚狗咩！

旺角冇人權

拍烏蠅

Ching 邊區

mk

我都係，西到冇人有

佢依加，基本上你要響間餐廳門口佢先比單你，殘9格

以後仲點撚樣搵食

旺角區又冇福利，單又冇，真係做佢條命

係，今朝到而家2單

我都係MK，近期D單全部近餐廳取貨，但送貨D地址遠到仆街，變相佢慳咗行去拎餐個費用但又可以令你送遠咗，而家響百老匯戲院附近取餐再送去伊利莎伯醫院先得$42，真係你做埋我嗰份，寧願冇單都照踼。

旺角基上上都係一至五返工時間多D單，夜晚反而少人叫
住戶好多都係自己煮飯，星期六日夜晚就會多D人叫

之前，我響旺角中心去佐敦送，佢比90蚊，依加，佐敦連單都冇張

以前旺角大角咀都keep到一鐘兩單
而家一鐘一單

佢係禁迫你走來走去

屌，全部派遠單？
係咪真係冇車手返工？

好怕接泰國餐廳d單
次次都要等

原來沒有從來都沒有

痴撚線，要坐小巴都係$35

垃圾公司 熊貓d 單正常好多

其實佢係點計d距離

用隨意門計

今晚啲閪單全部唔過40蚊DKLM

幸好今晚d單唔係好閪

HKKS真係閪單集中地
5點到依家踢左超過100單

話左啦最西一定係HKKS

踢咁多會唔會出事

地形問題，葵芳葵興地鐵附近以外 100% 上山

啱啱同咗個都係去大角咀嘅袋鼠傾計
加油呀巴打，送快d啦

搭車既我只上葵盛，葵涌邨
送完單再落葵芳拎單張單貴好多

最ON9係有單送去大鍋口
依家單錢咁少.我坐MTR都唔著數啦
青衣3KM都係得45蚊,搵佢老母自己送啦

但都好過熊猫啦
35單仲唔比踢單
個邊真係西到無朋友

跳閘啦師兄

其實袋鼠有更有單幾好做，未到正常已經做緊單一到就走得效率高好多
熊貓就成日要人等但又催鳩人快，自僱兩邊都閪，但袋鼠叫有得揀起碼有選擇權

今晚有單吉野家去翠怡花園有九十幾蚊

今晚 6-9 有近三舊水收入
抵唔住 $8x 接左 Pizza Express，去到變孖單但得一百一十幾

乜聰嫂有員工優惠咩
完全唔知邊度睇到呢啲優惠

袋鼠睇地區可能真係， 我大圍全西單，一張單至少40分鐘都係$35，我新人都係得一個鐘更
痴線

今日做熊貓 反而一個鐘4單

袋鼠啲單好多都遠，新界有部車係標準配備 快嘅都可以一個鐘做三單
熊貓啲單好似老奉咁人等餐，成日過晒鐘都冇人理，等都過晒鐘好彩先跑到三單

新界西表示
今日袋鼠單接單

星期一答你

依單我見到時好似得50左右
有另一單差唔多距離得41...........

依家3點星期六日繁鐘都報唔足

因為袋鼠d單冇人接，所以咪有個感覺係唔洗點等野食

踢嚟踢去嘅時候再去拎餐啱啱好
但有啲踢完一輪都未整好

又中伏，接著啲出餐慢到閪嘅餐，唔上唔落

Same here
孖單
等左廿分鐘

晏就既單無肉食

今晚mk 食完飯7-8求其做兩單疊單執返$140收工

本周葵盛足球場賽果（14/9，15/9）

幾多個鐘？

連埋熊做
昨日11:30-21:33，10.05鐘，29單1277
今日11:30-20:15，8.75鐘，22單1072

好搏命師兄

鐡人

師兄係咪坐電動輪椅去送餐

發現d單愈來愈古惑，油麻地譚仔送愛民邨2.3km
有冇病呀
何文田冇譚仔咩？

嬲得濟即刻offline

係就係派近單，不過係間餐廳近，送嘅地址遠到仆街

做HKKS既師兄覺唔覺荔景狗察宿舍佢地改左個地址嚟叫外賣
改左做淨係叫做荔枝嶺路，心諗邊度嚟既呢，原來係狗察宿舍
各位睇清楚先接單

我諗除咗新仔，都唔會有人接上荔景山單

依家多左堆唔夠40蚊嘅遠單，唔踢都唔得，踢踢下多返少少錢先搵到人接。

7號臨時取消左幾個鐘，9號報更都無事，今個星期報更就比人降左落15:00，炒得。

係唔齊既

11點報更表示，中環星期六日既更已經全滿

即係唔使同佢玩啦，11都冇齊繁鐘玩JJ

步兵舊制得閒先一兩個鐘
會唔會俾人終止合約？

想問下中環0745-0900有冇生意做

送早餐，金拱門果啲朝早都會有袋鼠，但未做過唔知好唔好做。

依家晚市喺正市中心等都可以無單，袋狗係咪比熊貓壓死左。

呢排出單真係慢，做唔到做單接單

新制咪又係一樣

話說今晚接左張單
話係大單要搵人拎
去到餐廳話個ching已經拎走
如果下次有呢d情況係咪唔洗報CS?
直接袋袋平好好

依家唔主動周圍行吓都冇單
拎就近，送就遠到仆街都唔過$40

直拉完成收$$

要炒你就算無做錯嘢都可以照屈
順其自然啦 等錢駛就搵定第二份

自己平均每星期叫1次外賣
過去3個月都係幫襯熊，1次都無叫過袋
淨係無最低消費已經差好遠
對家又成日出優惠抵消運費

其實佢個幾點報跟係咪剩係睇佢個四個指標???
如果我瘋狂推 Pizza 單有冇問題

上線唔接單都冇問題(好似係)

茶木真係冇客都要等成10分鐘...

遟到一兩次
下下都有啦到達同完成

係CE見到鏡頭怕羞

咁可能比客/鋪頭投訴 .....

呢 D 好邪嫁，我個邊有間野平時都要等一陣，有次繁忙時間諗住無咁快就去左痾個屎先先去，落到去鋪頭明明人頭湧湧，但原來袋野一早整好。

可能張單俾人踢過好多鑊，所以先放左喺度等。試過接左單5分鐘CS就打嚟催添啦。

旺角繁時2單

大家有冇遇到d屋苑要登記2次？
門口一次，座頭又一次

差d想撚佢地

你睇下張單嘅取餐時間就知大概幾耐

大撚把
特別何文田果班